Excepciones predenfinidas

- buscarclienteExcept.sql
- EjecutarProcedException.sql

Excepciones definidas por el usuario

- ProcTablaMultiplicarExcep.sql
Evita banderas If else, 

Excepciones personalizadas

Se propagan en el exception, raise codigo y mensaje para el usuario final
raise_application_error


Ejercicio:

numreserva retorna nombre persona y lista las reservas que tiene

N° reserva: 
Nombre Cliente:       Fecha reserva:       
Placa:              Entregado:        (si, no)
Ordenado por placa
Valor total reserva:     (con funciones para formatear)
Valor promedio x vehiculo:     

(Reusar metodo que busca cliente) Hacer manejo de excpciones
Inyectar error para el promedio (valor total / cantidad reservas)
división por cero

Entrada: Num reserva
No hay out

1. Query

SELECT r.k_reserva, 
       c.k_nomcliente,
       r.f_reserva,
       
2. Inserciones de las tablas faltantes

-- ReservaVehiculo, la cual contiene v_precio_alquiler que va a ser el total de la reserva


3. Diagrama de flujo -- programación procedimental 

